頌明苑嘉明閣既兄弟 集體報警既時候到啦

街坊集體報警既時候到啦

唔係叫你圍警署呀
一圍佢地又一把理由落閘收工架啦

行動1: 同附近街坊，家中長輩講話好似有個劈友既人潛入左頌明苑，警隊尋晚有人黎都搵唔到，真係好撚危險。
之後哭訴話仆街如果條友痴線既，係lift 度無啦啦圖把刀出黎， 夜晚係樓梯角強姦人，我真係唔知點算， 盡量將呢件事宣傳到陳太林師奶廣傳。

行動2: 集體屌9保安唔撚block 人，投訴管理處， 逼佢出聲明話係住客

行動3: 用淺藍mode 報警話有線索 問佢做野未 問佢好唔好意思 捉咁耐都捉唔到

好似訓練犬隻咁
bad dog.

P 牌無得推呀嗚

推

推，5大訴求！

幫推

有恐怖份子躲藏大廈，你唔驚咩？？

有無頌明街坊今晚一齊落管理處屌鳩佢哋

P 牌照推

幫手推

一定要發大件事

同埋以後靠街坊自發， 等得警賊嚟蚊都瞓

推啊
823 人鏈

Push

一圍就落閘
用呢招都好

必須咁做

集體報案啦
記住排隊和理非俾大家影下相支持下先

冇人話聽先再諗升級

頭先我見到三個大陸人停左係A座果邊出口
怪怪地 唔知係便衣定果條友

利申 :街坊

影左先

推！

我朝早8點幾見到 而家有冇bro sis落去 可能有

推 唔好掉嘢或射光 等狗有藉口落閘
排隊做好市民報案

狗頭鍘侍候

今日唔發聲，他日被滅聲

附近既厚德村都可以

幫你推

推呀

Pish

錦又唔好話 圍 保安 保安知咩事咩 又唔係現場

緊係同保安一齊報警

其實影唔影到兇手個樣？
放佢個樣出黎俾大家認

推上去啊,唔可以麻木,唔撚放過佢啊

疑兇是以拍卡進入的，而頌明苑的拍卡系統是按戶有限制地登記（巳fc）。
當時嘅時間只有疑兇1人進入，因此警方可以透過拍卡系統查到拍卡疑兇是出自哪一戶!
BY 滿月兔

保安琴日都比大家睇cctv 唔好搞佢啦

同意推

lm

push

行動1: 同附近街坊，家中長輩講話好似有個劈友既人潛入左頌明苑，警隊尋晚有人黎都搵唔到，真係好撚危險。
之後哭訴話仆街如果條友痴線既，係lift 度無啦啦圖把刀出黎， 夜晚係樓梯角強姦人，我真係唔知點算， 盡量將呢件事宣傳到陳太林師奶廣傳。

pish 呀

推 邊邊都要照做

落管理處記住講明新年無利是

推唔撚到都要推

pish

push!

p

一定要逼撚到佢哋做嘢啊！！！
班仆街出糧唔做嘢 屌曬佢地老母！！！

唔好比佢着草

頌明街坊唔驚比人斬？

推呀屌你老母

推左先,有冇用都要做左先

仲報警？ 有用咩？

你老母好撚柒嬲呀

都唔知999打唔打得通

Tiu

Push
999 is waiting u

幫推 加油

頌明手足

成個屋苑一齊報警呀

［國際文宣］信唔過香港治安，全民帶刀自衛!!!

動用陳師奶

This is good idea

街坊一定認到兇徒

仆你個街死黑警

你地有出糧架

糧照出，野唔做
幾時可以檢討黑警人工問題

推 五大訴求 缺一不可 818 百萬人集會 721 85 811警黑勾結無法無天

推！！

推 警察唔做嘢就搵人搞佢屋企

一齊報警新年就恭喜發財啦

發夢 I mean

P 牌照推！！！！

我幫你推!

報警=放生

驚呀
痴線凌晨拎把刀落街
係咪痴線佬黎架

好驚呀

推 利用群眾壓力 住戶更好
條友真係好危險 斬人喎 必須要做野

推佢老味！！！

推到陳師奶報警

有無手足住嗰頭呀，之前好多區d街坊都好團結，今晚要出黎

好似係蛇齋餅做既，應該走得甩

老屎忽幫推

print返個cctv相，貼滿成個屋苑，話有危險人物，周圍傷人

推推

推呀屌

幫你推啦

Pishhhh

我幫你推
721 811 820

晚晚報警玩盡佢

同你推爆佢

進行任何社運行為都必須保持警覺性
支共手段越來越骯髒血腥
尤其人少 深夜 遇支那人

Pishhhhh

721
811
820

自救啦街坊們

係時候到音波功巴絲出動

有冇將軍澳tg gp？

推左先 唔好比狗乸出番嚟

已經算最清

正

算清wor 其實

將軍澳街坊

靠你地啦今次

推

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

推啊

齊心呀！國難當頭

嘉明閣既手足 求下你地

輪更個個係咪應該見到斬人個仆街？

823 手牽手加 支持舉報

住嘉明閣有冇我認得佢

香港人要自救
推！！

推到陳師奶真心報警

有冇住戶fact check2108呀

呢招好,推

驚呀

報警有乜用 私了執一獲先啦
啲單位冇cctv架

Push
屌你遲啲出個街都俾人斬

推
自己人圍狗屋冇意思
要叫引導埋街坊關注

推爆佢呀痴線!!!

支持

好得人驚啊

推爆

試下唔好講白衣人&藍衣人 要講[親政府恐怖份子][親政府兇徒]

823 人鏈

pishh

推推推

推
周圍啲師奶傳開去可能仲快過用連登傳

一office hour 就無人推
推佢老母呀

推到兄弟幫手

做野啦 巴打們

街坊加油！

推到陳師奶報警
痴線佬夜媽媽劈人
點知下次會唔會強姦架
報警

推到班師奶報警

推到陳師奶報警
痴線佬夜媽媽劈人
點知下次會唔會強姦架
報警！！

保安可能會知
圍佢！

唔交稅理由又多一個

如果我住個度都會驚
住客做野啦！

隔離屋苑報唔報得

推 街坊擔驚受怕 就更加表示民間自衛隊需要成立

得呀
點知條友行去邊架
報 警 !!!

唔好比班黑警hea 9 我地
找數呀你老母

幫下手推

阿華記得該名男子在斬人前20分鐘曾經視察環境，「個男人之前已經行過嚟隧道一次，掃視過我哋一次，唔知係點相定點，好近望咗一望，令我好唔自在，但當時只係覺得唔同意見嘅人，無理。」

仆街好驚呀
一定係痴線架
陳師奶救我
報警呀

有冇諗過女仔以後出街帶定防狼用品 電槍之類 有咩事都可以自保 男就唯有帶遮或者伸縮棍 雖則文明倒退到咁樣自保 但無法真係我地呢一代90後00後要咁樣先唔會再比人蝦比人抗比人斬 我地唔想 為勢所迫

(手動轉)

Popo 擺明放人，係同香港人講：撲唔撲滅罪案，佢哋話晒事。要捉人？求佢地啦。

姐係點呀宜家？收保護費囉。

要嘅唔係錢，係香港人嘅尊嚴。

佢老母大倒退咩
叫佢地人工去番個個時候啦
抗通脹

P牌再推

香港警察垃撚圾

垃圾

格離有post話2108,
未fc

我無野講

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

住戶！就決定係你啦！

borrow room

在香港長大，我們都是自己人。
勇武是和理非不可分割的一部分。

820

嘉明閣兄弟要求管理處交出出入拍卡記錄啦

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

報啦報啦

我要報警!!

報撚咩 比個完碼黎 借張卡黎
有人收佢皮

推到有人認到

密碼

洗樓啦

好似樓上21樓個X生wor

陳師奶認人呀

Tui

推 屌佢老母

報警呀
勿麻木

係囉
街坊好慘囉

報警呀
拉犯呀

唔係換紅衫走左了咩

其實唔sure 係咪個層
拍門呢家野真係想拉住阿sir 隻手去做
屌你教寫字咁

師奶們 報警呀

ppppppp

走左仲驚
佢隨時入到黎
又唔知去左邊層

師奶 報警！

唔知將軍澳啦，直情全港都要貼，咁危險，點知下次會唔會到第二區架

唔好問單邊 要上下問多幾層 佢依d傻閪最多咪行相反方向係消防門過返隔離走廊

守望相助

如果咁都拉唔到人 強烈要求擺免警察職權!

唔知下次會唔會入屋.....

Pls sign for BNO given full BC

問哂成幢呀
同個痴線既住同一幢樓
聽到都打冷震

冇咩

999
999
999

街坊要幫手

比警方最後通牒

9點前都做唔到野
狗屋見

推爆佢

今晚會唔會去將軍澳做大型文宣
派兇徒個樣輯兇
唔好講我地立場
等啲街坊知而家查案要靠市民

推到當區手足出手

推 自救

推
迫佢做野先係重點
圍佢就遲d先搞

推呀 屌

呢d 叫本份
我地要重新訓練犬隻
訓練佢做番正常警犬
令入面正常警犬覺醒
發現自己呢幾個月好似撞左邪

推到街坊出黎

人鏈不如喺將軍澳舉行？

我幫你推

佢係應該見到入住戶入黎，有人講話條仆街拍住戶卡入

所以係唔係啪卡入

721 811

啱，希望街坊支持！

召喚陳師奶

!!!!!!820光復18區連儂牆!!!!!!
我呼籲大家
今晚5-10人同行, 帶住頭盔口罩同行山杖
去番自己區既連儂牆, 痴滿佢, 痴爆佢!!!
建議時間: 9點
*定一個建議時間係純粹for記者參考 我地既行動要有noise要廣傳

肯肯定係中聯辦/共產黨做，
啲狗明知但有資格理咩？
圍狗屋有用咩？
唔好比鬼帶住走，錯！錯！錯！
應該再來個三百萬人上街追究；
再集資世界登報要求國際法庭界入；
香港已成了不安全城市，呼籲各大國撤僑。

612
721
811

報警？私了啦！

幾有諗頭 將軍澳撚幫推

721 721 721

輕輕一推

幫推
d暴徒係人就斬

up

#我支持公義你們可以斬我了

入埋大廈CCTV 影埋，班狗都拉唔到人的話大家知咩事。制造白色恐怖，出陰招係共狗擅長手段。

街坊要出動啦

平時到底養埋幾多癡線佬
我都係癡線架
癡線斬人唔犯法嘅咩？

警察拉示威者就咁爽手
斬人就話搵唔到人
好撚出色

廢除香港法例第232章 《警隊條例》

去管理處做咩？

P仔幫推

幫推
捉撚哂班斬人痴線佬

PUSH

圍狗屋意義不大
推

行動2 好似有用，推

真係好垃圾

出黎啦陳師奶

就唔洗屌9既
詢問下管理處洗唔洗去報警啦不如

上到枱面既野
煲大佢啦屌
入哂章啦

依家仲算係合法又能自保的: 長傘，行山杖
街坊出街記得帶，全民自保。

721 811 820

推呀！

報警啦

一定要推

行動2: 集體屌9保安唔撚block 人，投訴管理處， 逼佢出聲明話係住客

呢個幾好

推！！！！！！

arm呀! 要廣傳到成個將軍澳都知「有個痴線佬周街斬人」

成個將軍澳啲人快圍鳩佢啦

班狗hea做
直接set民間衛隊好過啦

有無人做緊啊

我支持警察 我可以斬人了

街坊做野

報警！！！！！！

推
821 元朗西鐵站 1900-2300
822 中學生集會 1500-1930
823 人鍊 1900-2100
824 觀塘 1300
825 葵荃青 1430
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

Dklm push

做野

忍無可忍，香港黑警，
目無法紀，任意妄為，
解散警隊，還權於民！

黑警縱容三單恐襲，請廣傳
解散警隊，審判黑警

..

屬於香港既#metoo行動上線啦

應該話
密集式報警玩狼來了
報到只要報案中心收到call 係嗰個單位就自動無視嘅話
咁做咩都得啦

每晚10點 窗邊吶喊
822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘 + 機場交通壓測
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

管理管一日唔回應 集體唔交管理費

禍必及妻兒

推9你

係囉 分分鐘斬到自己架嘛

大力一推

岩呀

居民做野啦

唔係你點知下個比人砍會唔會係你?

【Timeline懶人包】
轉自：tg group:香港人Secret

警察有幾垃圾
如何放走斬人兇徒

1時許 位於景林邨連接頌明苑及厚德邨行人隧道內連儂牆，一名手持利刀大漢假意向2少女搭話，突然施襲。其他男友人阻止，其中3人中刀被斬傷，兇徒傷人後逃去。

1時許 跑步的陳小姐拍下影片，並追趕兇徒至頌明苑嘉明閣附近，兇徒失去蹤影。

2時許 其中一名女傷者手及背部中刀清醒，傷勢較重，由救護員送往伊利沙伯醫院搶救，另外1男1女傷者送將軍澳醫院。

2時許 警方到場，開始封鎖現場展開調查，但有目擊者表示警方是是旦旦，就算自己不小心站在封鎖線內亦無人阻止。

2時許 CID在場撿獲兩把兇刀，未有錄取口供，多名目擊者，包括陳小姐主動向警方封提供消息，警方未有正式落取口供，只有落簿做Record。

2時許 因應陳小姐要求，警方曾向嘉明閣保安問話，但保安不清楚有否見到疑兇，警方再在附近逗留約10分鐘便收隊離開，未有作地毯式搜索及翻查cctv片段。

3時許 因應陳小姐口供，有居民自發在嘉明閣洗樓，總在在嘉明閣21樓後梯垃圾桶，發現一套染血衣物，與片段男子身上穿的很相似，懷疑是疑兇丟下。

3時許 街坊再次報警，大批街坊及市民隨即將嘉明閣封住前後門，以免疑人走甩；亦有街坊守住垃圾桶，以防證物被移動。

4時許 軍裝警員抵達嘉明閣21樓後梯向街坊了解，以及「守住垃圾桶」等CID到場。警員反而呼籲其他人士離開現場，更查在場市民身份證。

4時許 鄺俊宇到場，與街坊向嘉明閣保安詢問CCTV片段，但保安沒有鎖匙。

5時許 CID警員到場又向街坊了解。技術人員帶鎖匙到場，協助警員翻查閉路電視片段，片段拍到可疑人曾乘坐電梯。

5時許 警方帶同一頭「拉布拉多」真警犬到場，協助尋找涉案疑兇下落。但街坊再次觀看閉路電視，發現疑犯在2時許已更換深紅色衫，並已離開嘉明閣，但仍孭同一個斜孭袋。

6時許 警方再次收隊，疑兇仍然在逃。有市民表示警方應在相關樓層鎖定疑兇身份再作出通緝行動，但不獲理會。

總結: 如果警察肯聽人講一早就會捉到人，是是旦旦，根本做HEA做。

香港警察，全部垃圾

P牌推唔到啊

P 牌推

推俾街坊睇

睇番個傷勢
我覺得條友係有暴力傾向
仲要拎雙刀

夜少少番屋企真係好危險

陳師奶報警

P牌無得推呀嗚

推吧

推呀
目標係班師奶
感染到幾個師奶既話
佢地係朋友圈內做文宣速度快過我地幾十倍呀

快D 同師奶呀 樓下看更哭訴啦

再
推
多
推

依個ok 幫你推幾野